[推到完場] 阿仙奴 vs 曼聯2

0-0

堆

T仔打一場分分鐘時間仲多過文西個傻仔成季英超加埋

1001

曼陣就好進取 打落就縮到仆街

睇下出唔出福

會員出黎回應下

冇左lin,打反擊馬仔一個對6個

希望會然Fosu_Mensah反省下

有lin 都係打6個

算啦唔好博聯賽啦好驚有主力傷呀

下半場出lin

燈到文西咁

有lin 馬仔要一打7

下半場出妹妹啦，阿狗班中場唔會夠妹妹搶

連加特晌度, 反擊都打唔成

有lin中間好多人

出妹妹換朗隊 試下馬仔正前

馬詩雅咪打咗正前囉

月巴條垃圾究竟有咩用

比妹妹踢半場啦

打撚到屎咁

打半場已經多過

再前d球球越位架喇wo

唔使喇, 普通中場

馬仔有冇機會一對一 哪怕一次

其實好難要佢1打3打到廢老咁

後備料唔出黎試下腳點外借呀

左右翼都長駐中間

如果摩佬真係諗住爭4
呢場一定要贏
和同輸無分別

左右閘都收到order長期唔上

屌晒你地老味牙

live post都叫春

呢度都見到你

應該冇諗住一定要贏
有都係因為私怨

D清唔叫春就驚

仲諗爭四
過到妓都過唔到熱

全場最KAI 肥西VS藍斯
好難揀

呢場贏唔到，前四都好大機冇

t仔

T仔

T仔夠山撞

各位巴打訓咗未

山狗唔夠撞

撞人既跌

T仔bump贏山狗

t 仔好勁

山狗,笑

t仔真係唔差

一野撞開山神

T仔霸氣！

巴dna

上場都係咁講
之後猁又比希望

出齊士

山狗

t仔撚左山狗兩次

山狗笑死人 沖埋去比人BUMP趺

山狗成日撞人。TZB頂得住

次次都假希望

T仔咁瘦削都撞開山神

T仔好似第二次撞贏山狗

撞贏山狗

山狗比新仔撚

山狗柒到

起碼博猁7多場
如果摩佬唔諗就用晒青年踢啦
迫d正選一好返即踢

山狗撞佢唔夠撞咋

黑人基因大撚晒

hehe唔好有事

屌

-6

咁撚樣失

屌你老母-6波

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
世界波..

On9

無計啦
咁輸

輸埋

估唔到係牌王

=.=

換走肥西啦 真係打少個

無野講

-6 足球不死

咁撚-6

咁輸

o下...

屌有無咁好彩

屌咁撚樣都入

HEHE,唉

Goal

攪笑

雲加前四力量

痴撚線呢球

on9999

負碌到

咁樣笠死,

唉

爺爺又贏

HEHE真黑

中hehe 笠死

屌

終於都輸

呢隊垃圾實入唔到波

都冇野好講啦

咁樣輸

真係on9

求ace link

運氣都冇埋

DDG呆能左

我相信否極泰來

屌 成個前場好似唔想入波咁 成日短傳幾腳就算

咁樣笠入

完

靚一弓

咁-6

留名睇補時追和

咁樣先開始好睇

好波不如好運

抵啦係咁hea

雲加又嬴

都幾-6

是旦la
輸左都唔覺有咩灰

睇個勢完全唔撚似入到波

電叻前4mode

咁樣省中笠得咁靚

Ddg快D走

完喇係唔係呀

冇力追和

輸呢d,無運

出拉SHIT啦屌

如果輸 輸得幾好笑 都唔錯

換人啦

算啦 收皮啦 都冇心機踢

月巴有冇跑過？

放手一博出福啦

算啦都已經放棄左聯賽

-6波

雲加爭前四兩場-6省中入

朗尼好廢呀

粒到靚一靚屌

逼daddy換人

男斯真係成個傻閪咁

成班仆街起左邊傳傳傳 又唔撚走位

好嬲 好撚-6

係都出普巴先啦

算啦, 都預無前四

戰犯一定係肥西, 希望佢下季消失

換lin入嚟啦

雲加贏摩佬終於可以安心咁去

前四mode on

Ddg廢到

留力唔好像算啦 由條肥閪踢到傷為止

靴仔舉曬手都唔傳 一拎波就傳後

2-0

2球

輸多粒

黑b

玩完
收hehe啦

welbeck

黑b我屌你老母

屌你老母

無得J不敗了

唉屌 黑b

真係比黑B剷埋草

訓得

專心歐霸

玩撚完

我韋碧克降臨

笑了

完啦咁冇運

雲爺爺

黑碧
差未剷草

細緊

對中間真係垃圾到,唉

呢隊垃圾學人搏歐霸

屎波 甩晒

可以唔洗睇

又係屎波條垃圾

訓得

黑b入波

細緊我屌你老母

好啦唔洗煩 專心歐霸

屎波漏頂

斷不敗

求ace linkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

屎波0去死啦垃圾

史摩寧走啦

Smelling

垃圾屎波

屎波

又係黑B
完啦好嗎

可以訓啦

又係屎波

收起埋靴里拉算啦

快d 垃圾時間

細緊做乜9

完了吧

wo~wowowo~wowowo, 我韋碧克降臨

岀呢兩個中堅都預左輸

哈哈

輸都冇feel 但細緊真係好垃圾

笑左

屌 1分都冇 真心嬲

黑b>lin

唔洗睇啦
早d訓 聽朝返工做港豬

呢隊咁既辣殺學人爭歐霸
笑死人咩

細緊,返去飲奶啦好嗎?
成個BB仔咁,跳唔撚起

係都肥西先啦

全力歐霸把啦

早D訓, 聽日返工

連阿仙奴都贏到曼聯,可笑
仲要斷埋不敗

條友雖然未鏟草但都差唔撚幾

上一個post第二頁咪有

爺爺

雲加有機破處

黑B剩係入我曼波

摩佬第一次英超輸比雲加？

攤乜撚野手呀 屎波寧 戇撚鳩鳩咁

係收起主力

smalling 企咁遠做乜鳩

專心歐霸啦
殘陣到咁有咩要求

屎波寧幾時死

tks!

山神笑

屎波寧冇得救

抵輸啦 根本成隊波都唔係想贏

所有人都可以原諒 但係點解martial 個態可以咁差

邊個話ox廢呀

對垃圾中堅廢到
賣撚左去啦屌

月巴，我依家就大大力屌你老母！

一係禁制博
一係留力啦

屎波有冇隊接貨呀 夏天買個瑞典仔啦

睇到成班冇心踢咁 唔撚係覺得咁既心態會贏到歐霸呀

Lin

如果場上面嗰個係lin唔係馬達，mk,俾人屌到落18層地獄啦

Lingard!!

算啦

歐霸又輸埋，下屆又冇歐聯

唉,一招

不敗有咩好J啫
早d面對現實好過啦

細緊ON99
又捉唔緊個落點，又唔撚係MARK實個人
跳咁鳩

換走hehe ddg啦

收hehe打歐霸呀
死肥西話知佢死

lin..

垃圾魔連奴走喇 你老味

換lin

睇我表演

死撚左佢啦黑碧成隻狗咁

換廢Lin 正式放棄

留隊, 永續爺爺

收hehe please

換lin仔

出LIN,4,5,6

新c朗

換LIN出黎? 我熜機訓算

成隊都垃圾到

搞掂!!!!!!!!!!!!!!!

屌肥西真係爭唔落
抖咁撚多場出黎都係咁

LIN BYE

2-0 GG

互斷不敗

抵撚死 成班仆街上半場唔想贏咁

卡神同朗尼同場就好似以前雙老咁 中場零速率 慢到仆街

呢隊垃圾波禁鬼到制咩

Ddg真係

輸兩粒先出拉shit,daddy去死啦

馬仔真係差撚到

福仔

垃圾魔連奴 踢埋啲鳩波

換埋福

馬仔好廢

馬仔 唉

mk今場做過乜

放棄了 福

換lin 是咪正式放棄

鳩跳

老豆今場留力啦
唔好咁博啦

下半場食屎咁

上場啲人唔係屌lin廢，又隱型，又敗家，今場mk,mata家都冇得你地敗呀

一招真係撐佢唔落

屌你老母lin, 垃圾時間

留名睇傷埋

m11 幾時賣

Mk傷完未踢過好波

m11都唔知踢乜鳩

面子問題

成隊都唔知踢乜柒
唔想踢出聲囉

好驚福仔傷埋

Ddg都屌？

人地贏緊兩球後場鳩猜仲唔逼
俾人慢慢猜到完場啦

清又咁上心

雙傻中堅 唉

第一次輸俾雲加

唔岩位, 又要一打幾冇人幫

叫屎波含撚啦

有冇睇佢個名

馬仔走啦屌你老母

唔係好鍾意屌隱型咩，唔屌mata,mk?

比佢打正前未又係冇表現

換埋福仔搏
明想斷收雲加皮
死要面

Gg

留力啦仲出 rashford 黎做咩

3條友圍1件 其他企起度睇波 點踢?

位置感差

估唔到 我廠竟可爭一口氣

馬11完全無信心踢

屎麼零企果個位都唔知佢想點

對曼城已經係咁啦 只不過對面唔入

冇傳送比佢咁都怪得佢

班撚屌盲反，唔屌唔得

Mk真係要屌 好多場隱形了

今場我曼進攻精華有冇1分鐘

你顧掂自己先啦

唔明做咩要留力 聯賽仲未完 留乜鳩力啊 歐霸贏撚硬咩

唔換月巴

再一次證明佢唔可以打前鋒
d 護球真係好奇其 甚至覺得佢冇心

呢兩條友同時出現就好唔穩

馬仔好撚hea

比佢拎到波都冇信心過人

禁區馬仔1打4實頂到啦

禁咩制吖 今季攻力要入3球 入唔到3球就算鳩數啦

防守出一個新仔，兩個傷愈
輸球-6波先都冇野好講啦
留力把啦

mk除左季中幾場

成季都唔知做緊乜鳩

真係收hehe

hehe留力

做得好

年青球員成長好多時都會遇到咁既階段
好正常不過
唔好忘記仲後生

其實你知唔知上場霸氣盃邊 11 個正選 ?

有無清d既ace link?

叫能左佢咪掛住COW 女

唔撚留下場歐霸比人反cup你係咪好開心

屌你老味 阿妓咁嘅垃圾波都踢到咁

一代冇問題 係細緊on99

主守波唔係佢強項

粒波餵到埋口比lin咪又係唔撚入

第二球先on9

真係收Hehe啊

三個前

中後又on9

搞笑呀daddy，你係想贏就正選咁擺啦。
而加輸到咁仲出黎托7咩

根本應該踢442
前場得一個打條撚咩,你估個個都係巴哥世三？

收hehe 留力 但係又出福仔

問心聯賽有前四真係得番數字上的機會，當然全力爭歐霸啦，係輸俾雲樣衰啲

我都覺馬仔係冇人幫佢 次次都得佢一個係前扭

賣mk 啦 都唔啱踢

馬打翼又唔得, 打正前又唔得, 要點用?

出拉Shit都唔知做乜9

隊長打防中 （笑）

勁喎今日

第二球唔集中冇計

月巴我屌你老母

馬撚有冇成功過到一次人

比佢打反擊又唔係佢強項 破大巴又唔係佢強項 咁點先啱佢踢？

隊長入波

戰犯馬仔

有罰球射

馬

肥閪見垃圾係前面,邊個都灰..

442 無4

阿仙奴加油

馬仔比人睇住黎封

不如賣晒成隊啦 成隊都咁廢

賣賣賣 賣晒全隊好冇

以前費sir年代落後兩球都仲覺會追和，家下唔輸多粒已經算好

月巴真係

一打一有過到咩？
球球推落個人度

正解

打多仔

朗隊黎啦

smalling之前其實好似都冇咁洩有d大佬味，
今場好似乜都慢半拍

唉福射啦

餵你老母咩，唔使走位？場上面個撚個喺到散步就唔屌，就算佢敗家，個機會都係佢爭取返黎，班散步撚有做過野咩，逼搶又唔做

換左hehe同mk都留左力

一招要有左羊協助

但求完季守得住第五
主攻歐霸啦

射得靚

今次撐你

想問張柏倫猜黃未？ 矛足全場

其實隊波今日明顯係想拖慢既
成隊都向後傳
進攻冇表演就一定架啦
如果講每人一個任務 martial 就一定係做支點 咁咪失敗囉
mata mk 今場如果係突破 咪又失敗囉
不過如果係控球我又唔覺得有問題
某會員又唔洗咁快護主既

拎歐霸點都好睇過酋長盃啦
On9

中龍喎

朗隊射得靚

朗隊又刷射門

CHING會唔會樂觀左D,之後仲要對熱狗
比人4,5,6都似,點會有第五

矛撚到on9

救得好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LIN真係入來搞笑

敗家都有藉口

伊巴傷咗之後佢打過幾多場正前 ? 不如你數嚟睇下

廢lin

後鏟mk無比 好撚野

肥西d角球同傳波比妓有咩分別

究竟我地有冇練過角球

Mk自從冇左伊巴同佢開路同配合 就沉左好多

馬仔就擺明腦有問題
應傳就爆 應爆就死hold 未去到最後一刻都唔識傳後再做
再唔係就鳩傳
仲冇腦過蘭尼

輸咗呢場 贏咗歐霸 抵過追第四啦 分組賽都唔使打

曼而家場上7個英撚

後面D聯賽出新仔啦

mata真心唔岩踢呢個位，佢自己都唔知自己做緊乜

開波2分鐘大撚晒？

問心講句啦，就算你地話lin上場廢，都好過今場前面嗰四隻啦

廢lin都未企穩

對面打小個Ozil都贏2粒

有無人話俾我知馬斯亞有咩技術特點？

張伯倫啱啱個口形好似你老母

拿拿林輸左佢仲好
唔洗諗前四+冇左n連不敗果個包袱

你地係唔係盲反心照啦

屌朗隊唔好再開角球自由球個d好冇

摩連奴你仆街死喇

弱化版Depay

lin

贏硬咩個霸氣

比你地教波就慘啦
買到美欺都死

又replay第2球 好撚嬲 on9 smalling快d執包袱

屎波0

今季有邊個開得好

我都覺

點都高成數過拎第4
入到決賽都係對LYON/AJAX

Daddy 要mata踢呢個位真心on9

以後邊個再吹奏馬仔
邊個就係鬼

易過前四 好似係

技術唔差
係個腦有缺陷 啲選擇on9 過蘭尼

鍾斯痴撚線
解圍頂去中間

霸氣輸埋就好笑

果然即討post真係卧虎藏龍

球球都咁-6仲得了牌王

駁唔到

今場球球都勁高勁慢 唔知做乜9

宗師傷癒第一場算係咁 當比b仔抖下

上個post屌佢護波廢有人叫我教佢踢 笑撚到我

有正選比佢踢又冇火
唉
一招

其實我覺得成場到第二球失波之前都無咩可以講 踢得保守 機會唔係無
第二球細緊真係屌到反肚
中堅守一點都失
上季咁穩諗住繼續好波 點知今季又咁西

AJAX好撚勁, 唔覺可以穩贏

ajax隨時贏你呀

盲佬d角好似唔錯

細緊同宗師一定要有拜利/大佬河carry

同朗肥一樣功能一個左腳一個右腳，一個拎波另一個隱形

馬仔

最搞笑係咁多下都無黃
次次落腳慢中哂腳

Ching sick ball

馬囝變左第二季牙朗

馬仔完全唔打配合 dup低頭死衝

agger
呢兩條友信唔過

災難

一招要有左羊幫佢手先踢得順

點解會有人迷M11

過多十分鐘卡仔無氣肥西又唔跑
中場大爆炸都似 一反擊就
mata今場跑上跑落真係辛苦哂

佢球球推落個人度 搏人地踢柒佢

唉，馬仔好似全面迪屁化

係咪得V92 有馬仔使用說明書

課金買和 聽日睇樓去

未臭系 成班友仔以為贏撚硬咁 人地大炒里昂 個勢都贏左你濕9曼啦

前世做錯咩，今日要迷隊咁嘅西波

明明上半場仲話緊馬仔今日好生

全隊冇人識斬角球
福就永遠過唔到近柱
月巴 馬達就又高又慢
盲就成日大遠柱過唒龍

Lin...

Lin個種廢

Lin?

有野係值得開心既 新仔幾好呀

屌你老母廢lin

咁你覺得前四機會大d 定歐霸機會大？

T仔幾好

tuanzebe

爵 _ _ _ _仲屌馬達隱形
屌MK我冇異議

我連波都控唔撚到

T仔真係幾好

馬仔咁鳩, 真係幫唔落, 冇腦版nani

Lin真係笑死人

出黎攪笑

個個對住個咩monreal都好似撚狗咁撚 係我地唔得

自由人好波

Lin食屎啦

Lin好波阿 我諗我上場要控都唔會控到咁

屌你廢lin

希望歐霸都辮贏唔撚到 炒撚咗摩佬佢

唔係第一日

lin又賣笑

下季一定要清肥西lin屎波

屌Lin

廢巴加廢連表演馬嬲戲

廢Lin

lin起碼有波掂 前面個幾件有無

谷行歐霸兩場點都好過英超3場掛

搵你教ok？

阿積士今年班波幾勁
唔明點解會有人覺得食硬

機會係大啲但唔好講到食梗咁

lin上場冇跑上跑落，佢跑上跑落你地咪屌佢鳩跑，塞住中間，做冇意義傳球

呢件垃圾點解可以拎10萬鎊週薪

至少清咁啲瘀血

唔準笑
餵你老母咩，唔使走位？場上面個撚個喺到散步就唔屌，就算佢敗家，個機會都係佢爭取返黎，班散步撚有做過野咩，逼搶又唔做

一陣又話你地盲反呀

屌你班傻人
切爾達/阿積士難打都只係2場波
聯賽計埋今場就有4場
一樣對兩支強隊
食兩場定食四場簡單呀on9仔

代表啲咩

打左70分鐘成隊波打得最好係T仔

成日新仔都踢得好，跟住無以為繼

不如直接吹完場

Lin真係上黎攪笑

出lin同續約lin 10萬到底係咩玩法

自從廢Lin上場之後
解放左藍斯
唔洗再負責攪笑

有point你問駁囉

真心想知續約價錢老豆有冇份傾, 依隻笑匠值10萬

想打機了
可唔可以快小小捉戰犯

難得有機會仲唔拿拿聲把握

講緊係兩樣都唔簡單呀

福仔第一場入兩球就係對阿技

馬仔下季應該見唔到佢

係 麥尼亞個幾個

個重點係
要盡力上場對史云生要贏la
和埋真係再見la

屎波啦唔撚駛諗

和切爾達贏阿積士已經得 聯賽就要贏哂

唔好咁上心 反正放棄左聯賽

mk人工幾多？仲要轉會費tim

班傻閪係度屌做乜唔搏聯賽

我曼贏緊2:0?? 係後場搓波

係上年歐霸啊

次次睇即討 都大把戰術大師捉戰犯

西波 條隊唔個做乜春 廢lin 隊長 史波 亂黎

決賽都未入有咩資格放棄聯賽

屌lin廢到

On79

新仔上位三把火呀

始終相信和曼聯

仲未激活普巴姐

屌你老母咩
上場贏到
今場和
前4主動權係手呀
臭痢狗今場仲失埋分
係你班友人成日留力留力
留你老母咩
依家就唔荒唔收皮喇

比咩呀lin

有時都真係忍唔住笑

當年v92用u21贏阿狗

lin哥呢下短傳

傷撚曬搏碌撚咩

肥巴 又慢 卡神 又慢 馬達又唔是突破型
前面馬仔一個打4個 打條毛咩 零支援
中場幾個只是駁腳

屌你老味 猁狗啱啱先失分 點會追唔到

Live post 成班小學雞同假膠多

肥

人地諗住主場食硬切爾達

上年猁狗就係咁

yes 主導權仲要唔係自己手

唔覺得今場係留力

v92 都輸三球la

V92對強隊好屈

又黎 人地咁高你就秋落去啦

諗起巴西孖寶打翼贏阿妓

朗隊

月巴

仲有十幾分鐘講到贏硬緊睇左阿咁耐就知唔夠獌打啦

電叻

隊長神射

朗隊真係

我屌 人地話哂多仔MVP
歐霸幫咗隊波幾多
你呢？唔係話唔支持Lin
但佢表現真係不敢恭維

拎撚住主動權有撚用
呢隊垃圾西波下場對未來隊咪又係輸

變番上季尾既人腳, 你地依家知廢老, 妹既重要性啦

2-1？

可惜

係費蛇先可以咁樣贏到

一場和 一場輸好睇啲 定係1w1d

左閘唔識攻右閘唔識攻
又無左翼又無右翼
又唔出拜利同普巴
你話唔係留力我都唔信

鬼唔知咩
一開季就嬴到, 爭冠主動權係手啦

朗隊踢得好好其實

我都唔知留乜鳩野力
你對雞湯阿狗chur兩場
剩番個三場你想點留力都得啦仆街

關老豆咩事, 摩佬黎之前又話佢會棄用青糞買即食球員寧願佢唔黎
好喇黎左用青糞月巴等人攪到輸波又姓瀨

朗隊今日佔全隊射門幾多%

猁和左，主導權係係番曼度
不過輸番呢場又冇左

如果上場贏到 我會話今場可以博 但上場咁戇鳩就算數啦 又無啦啦輸兩球派膠波

懷念費sir 7後衛輕鬆打電叻

隊波可以食硬你就唔洗和撚左十9幾場啦

月巴企到完場

新仔 卡都踢得幾好
最差一定馬

經典

完場未

妹妹其實好勁

祖記無俾激活碼

俾8千萬買試用版

之後仲要作客修仔同熱狗 你覺得贏倒咩

你由條on9單機啦

第幾次失分搵阿sir黎丁
丁歷史有鳩用咩 而家話你知我最係垃撚圾 以前有幾勁都冇撚用

歐霸講緊兩場係拎冠wor

宜家講緊今季表現值唔值，唔好偷換概念啦，除非你覺得佢mk今季值呢個人工囉

上你老母咩
上場贏到就係
但事實上係失咗分
而家落後兩球
仲講主動權？
上你老母我就有主動權

出正選打聯賽>>>死摩狗唔留力打歐霸
見到猁失分>>>死摩狗唔allin聯賽
根本點都有得屌架啦

月巴今場唔錯啦

好嗰方面諗
雲爺爺有得留低

傷晒d人就兩條線揀一條黎打啦
歐霸自己生性贏晒就得，聯賽就贏晒都仲要睇人發揮，只有on9先會博聯賽

下年放左佢啦

咁撚易贏咩 歐洲賽踢高幾班波是常識 同埋一開波就話留力 我唔覺得係一隊強隊表現囉 爭勝心都無踢乜波啊

最有威脅性係佢
有幾下射門

摩佬今年算係咁啦 係有好幾場對中下游隊把握力差3分變1分

歐霸講緊輸一場就收皮啵

可惜佢d威脅威脅唔到施治呢

姐係敗家啦

咪係 成班人唔睇積分

抄8-2

M11係新咩野話?

即討post永遠都臥虎藏龍，咁撚多識波帝

和撚左雞湯都預左收皮
仲有場熱刺啊大佬
邊撚度黎咁多主動權
留力歐霸有咩問題

新depay

唔差但就好似上季豬+卡咁
中場始終慢
第一球冇人拍xhaka

舊享利

收起mata出新仔試下

連朗尼已經係踢得最好
就知其他有幾差

8-2個2已經有喇, 但係個8去左邊

唯一值得開心嘅係右閘問題可以舒緩

嘈乜撚野呀

而家係咪比你唔計再打過呀

T真係唔錯

新 bebe

老實講 我覺得佢值
第一年打英超 歐霸幫隊波好多
如果靠Lin而無mk
分分宜家已經可以完季
仲爭霸氣杯？

英人真係無個信得過
希望福仔唔好步佢地後塵

唉,一招再係咁既表現真係重蹈DEPAY既覆轍

舊基利安牙

傷咁撚多人留力都有錯

聯賽唔係

冇人話易食
但ajax都贏唔到真係有咩資格打歐聯

齋守就冇乜問題
睇下有冇機會睇下佢攻上去

On99就真係on99
痢狗先失完分
今場贏就上第四
依家輸緊兩球就緊係玩完啦
我講撚緊一開波就留力摸和呀on9仔

debut

迪基亞: 屌我都係盡快過鍠算

新仔

換mctomxxxx

阿tom

有新仔睇

張伯倫拎去人道毀滅啦

9up到馬仔係bebe

今場肥 一定唔係最差
其他人唔講
踢得好既 新仔我覺得幾好
希望之後個幾場都有機會出

即討post on9仔特別多

換新仔

真係陰公一個比一個廢
Nani>depay>martial

U21黎啦

agger

成個4月打9場比賽
差唔多3日打一場
唔留力真係打撚死班友咩

又出新仔

佢扭哂頭 灰撚左

Lin真係得啖笑

朗隊呢球replay?

有幻幻睇

咪就係 竟然會有人話博聯賽 笑撚死人

193

Live post你同我講開波前
你唔好拎你老母前世來講？

有mc tom睇

MCTOMINAY

lin連浩頂都過唔到

講到Ajax好似車咁勁

係贏一場入歐聯現實d姐

咩黎

馬達岩岩後場截左球波
D人竟然仲企埋一堆唔走位

肥西 中龍得唔得

你咁講冇lin都冇盃捧啦，lin今季第二年踢一隊tim,上年半季後備

廢lin出左15分鐘 斷左幾多次？

去到一年到冒比美欺456 2-3次嘅風險

MC

?

見利狗和先出黎鳩up 之前又唔見佢咁講

？

Daddy季尾會唔會俾人炒嫁

朗隊射門王

MC tom

Lin果種廢真係

英超4隊爭兩個位
仲要今場對阿狗 贏左基本上少個對手爭四
歐霸 係就係打兩場
但咪撚唔記得 獌係唔可以輸 要贏晒喎
睇唔出點解今場要留力囉
對熱狗你覺得贏唔到 咁阿積士又一定食硬？

屌宜家隊疤

一場過既賽事真係好難講
攞條命同你搏

上身咁阿仙奴

你估仲係三四年前既疤咩

10年前既朗隊 一定勁秋埋去

條傻閪仲要計錯數

場場都屌lin

曼柒啫

今場就算羸都係68 鄰居69
點樣上第4?

自從佢LOB過一次入左之後就球球都係咁射

又出新仔 正
要屌唔會係屌今場 係和個兩場啦
輸都冇所謂 係條氣唔順姐 又斷不敗 摩對爺爺又輸

咁佢真係好撚on9 ma

唔夠兵源先話留力姐 始終歐霸緊要 今日個陣其實都合理既 一周隻賽有啲位置輪換都唔係唔合理 自己後衛on9 前面又踢得唔好姐 要屌就屌哂成季漫不經心好多場3分變1分 主場和少一半已經輕輕鬆鬆穩奪前三

啱 快啲走 唔好浪費人

都未計之後要打老二熱

Coquelin 唔識串

啱啱慢鏡佢飛出去咁

我寧願佢轟埋去

上半場冇出都屌啦

打少利一場 差兩分 唔可以即時上前四 但主動權係我地手

作客熱刺難踢啲定中立場對Ajax難踢啲？

藍斯好似幾好

如果你要同連加特比咪唔係最差囉
傳波時間錯, 有幾球隊友現位空曬係都唔傳要回後拖慢節奏
重要關頭又唔用腦踢獨食

你估聯賽唔留力就嬴到咩

今場波頭20分鐘咪搏過囉
之後俾阿企番穩陣腳就無晒機會啦

成個人跳起左雙腳向天

作客阿仙奴，仲有場作客熱刺
你以為5年前個隊獌咩
On9

唔係下話

係就快

對住呢對咁既中堅..我係迪迪仔都想走

人地贏緊先擺巴士
我地未入波就擺

on9

??????

見到條撚樣扮軍師就好笑

自從出左廢lin攪笑之後

MC子

搵番傑斯黎救
自己落埋場踢

屎波真係傷好過唔傷

炒左搵呢度班識波友去教?

摩佬進攻真係智障

班識波帝收收皮先

搵果班屌留力聯賽既傻鳩去教 肯撚定季季三冠王

一定年年四冠王

最撚on9果個係屎波 唔洗討論

摩佬真係進攻白痴

55 away 未來 同 soton 講到食硬咁
你short撚左？

10 年前有史高斯晌度呀 柒下柒下

史長老 射哂

依個真
隊波成季進攻真係亂嚟
隨心咁踢

藍斯上半場都好似幾球啊 雖然唔入

講真咁嘅進攻 入到歐聯又點

呢度是鳩但執件去教都六冠啦

麥湯馬利

馬仔今日有冇打到十分鐘好波

其實今日有留乜鳩力 一周雙賽有啲位置輪換都合理掛 真係勝利十一人咩 摩佬作客強隊保守打防反都唔係第一人啦 係班球員攻不銳守不穩姐 兩個犯錯輸兩球

有係到就唔秋得既

其實同意落得場就要認真盡力踢
但daddy 揀留力都唔係錯
一黎傷兵多
二黎長期一週雙賽
再黎之後要作客對熱狗
要爭前4唔係依家先黎爭
成班大帝和左咁多場 你之前生性少少都唔洗依家係度爭

冇普巴個中場都唔知做緊乜柒

十腳好波都唔知有冇

諗下今年隊波嘅攻力

唔知佢今日踢D乜...
係咪又去COW完女屌女黎

卡神成日企係度頂住自己友

朗隊今場其實算係咁

射過一腳

我地踢少兩場 我地贏哂第四？

屌你十年前

有阿朗入爆佢tim

卡膠都踢得麻麻

第一球無咩得講 最多話成隊波縮太後
第二球

炒完仲可以搵邊個

究竟睇緊咩

子華神話齋，我目標一年轉一次工，邊個炒到我阿

屎波真係笑撚死人

10年前有傑斯

有r聯，摩佬咪買到人，跟住等啲球星自動波，唔撚使教因為佢都唔撚識

朗隊射左6球 有幾球都好近磅

有輪換咪即係為下場作準備
留力嘅另一個講法姐

雙人射球 好似 傑斯同碧咸咁

望一望10年前既陣容:
Evra, Ferdinand, Vidić, Neville
Ronaldo, Rooney, Saha, Giggs, Scholes, Park, Carrick, Larsson, Smith

對比而家呢隊連鬥心都冇既真係得啖笑

贏哂
那來的自信

摩佬今年已經合格啦 係有幾場把握力差先推低左個排名

淨係教防守
前面靠班大帝自動波

下場對熱狗唔輸三球都偷笑啦贏

肥西呢球唔中人 都唔知射去邊

笑撚左 熱刺和到都偷笑

進攻踢撚左成季都冇組織 平時練波唔練進攻？

把握力差都可以練下㗎啫

笑撚死
ching very sick ball

見到Ferdinand 同 vidic

全英超走動最少

今場咪輸左囉

練巴士

朗隊又射一球

Ferdinand, Vidić

似傳

仲要作客熱狗修仔 ching唔好再出黎搞笑

朗隊又刷到射門

就算唔睇波 都睇番上場霸氣盃邊11個正選先上黎鳩 up 啦好嘛 ?

合格？係歐霸吊住獌條命咋
無歐霸同椰子有咩分別如果排第6

對位秤 得華西同普巴可以秤贏少少

場場陣容都唔同咁滯
零默契

藍斯motm

打fifa應該得

留意到好多突然球迷入黎扮識波帝

唔係自唔自信 踢得就要想贏 唔會開波前就話留力咁撚戇鳩 場上踢嘅球員會點諗？我係後備球員？留力先出我？

歐霸兩場 雖然決賽對ajax 唔會易打 55波

但聯賽要win4場 包括作客阿狗，熱狗(今季主場屈機),修仔

條數點計係人都識啦

李雲迪

大家都負責攪笑
點解差咁遠

你地屌到唔睇以為出咗十一個預備組咁 我係想話個陣同戰術一啲問題都無姐

如果廢老冇傷咁樣踢應該死左

你真係諗得好正面

一早話過進攻無form,仲要俾人屌返轉頭

要爭標真係要增強番個陣容 , 唔好再用連加特史波0呢啲舢舨充炮艇

Smalling又走甩人

你見班波最後都谷唔起就知佢地根本唔識攻
個個都企定定等波到

做咩鳩

都唔錯喎喂

Tom子

呀tom

如果係預備組應該唔會屌得咁勁

用輪換會唔會啱心意d？

呢場真係輸運 第一球 第二球又衝楣底

幾靚

都近磅喎

幻幻有中龍

戰術冇問題就不同意 4條友係左邊短傳又唔入禁區係咩戰術？

最理想係我地贏歐霸 猁第4都無撚用

你都好笑 啱啱熱狗先輸畀排十二嘅韋斯咸

省鳩隊長

新仔幾有姿勢

我地都幾低要求

Ddg走硬

唔係第4點都有份打咩？

射得靚過隊長先

5隊歐霸呀on9

變5隊踢歐聯
希望爺爺再創奇蹟好過啦

收工

10年前既加利仔不知幾好J
啲出波拍得住碧咸

新氣都踢得幾好 不過少咗進攻

班大帝又收工

T仔第一場打山狗都守到算係咁 中堅個兩個傷好加冇寄望

係到企

想問下ching幾時先可以留力

5隊入歐聯

根本唔係有心留力
屌你估班球員鐵打咩
又唔輪換咪又俾你地屌佢唔俾球員休息整傷哂

呢場冇左lin塞住曬，進攻順左好多，又冇佢喺到敗家，好好J

盲係咪想過檔電叻

龍覺得唔差太遠

好似睇緊3廢（連、馬、月巴）做緊馬嬲戲咁

好耐無見過 水準咁低既阿曼對戰

曼以前就算點屎都會踢下茅波

唔會咁易輸

所以咪話摩佬戇鳩囉 畀雲加破處

新仔右閘好似幾好
山9冇乜效咁

根本痢狗都會失分 但自己又on9把握唔到

椰子嗰陣係隊波直頭遊魂咁 今年都進步左好多啦 係真係進攻同把握力差

新仔係踢咩位

Ching 曼贏歐霸 點都有5隊打

呢句真
mk冇態唔係第一場
馬達/對中堅剛復出
出杜仔同隊長
點睇都係留力
輸係好正常

再睇清楚 d 例先上嚟鳩 up 好不好 ?

痴線，有冇睇波架
前幾場班波已經攰到仆街
啲人仲狂傷，點搏呀

對位秤而家果隊真係得啖笑
連團火都冇撚埋

mk就唔同，撚狗咁撚對面，正呀

我曼今季既進攻係咁㗎啦 要屌都唔係今場屌 班波又慢又唔夠技術又唔走位有咩辦法

平時係中堅

法國次次官方page 貼歷史打J 就會瀨野

輸冇運，唔入第一球都唔會有第二球

廢lin 上半場踢得最好

mk個德甲mvp買返黎？

Ddg仲值幾錢

唔洗講戰犯No.1
屎波0

咁打法出年就算有歐聯打都死

15年前就好j

第四一定有 只係踢附加賽 樓上唔好柒

笑撚死
冇策略可言

唔去拍人走去9跳

養生波都拎黎講

始終入唔到就入唔到
排名已經反映哂
始終以摩佬個cv
管理層點都會比多年時間佢既
但下年仲係咁真係好難講 假設無歐聯

入撚硬決賽咩

事實證明冇咗阿妹係點

又j歷史

60分鐘前都唔錯

改左, 到時變5隊

淨係個朗隊都唔知廢左幾多
C朗依家仲係高峰

咁係咪應該場場出死11個

連做下後備都唔撚得

等睇贏唔撚到歐霸

你咁講聯賽嗰幾場贏硬咩 但係依家歐霸四強有一球優勢仲要番主場踢 點都歐霸秤先都好合理

應該有亨利12歲時既水準

咁咪就係今場留力博下場對切爾達囉

椰子用幾錢
摩佬用幾錢

入唔到真係責任好大下
下年真係前4最抵要求

其實今場開頭10分鐘踢得唔錯架

仲有人話熱狗啱啱輸波
有冇睇過熱主場個form呀，呢隊曼可以破到人處？

強如皇馬都要輪換啦 只能夠話班球員無態 屎波隊長就本身廢 都唔明有咩好屌 技不如人又無運屌嚟都無用啦

話摩佬唔識教進攻, 不如諗下自己隊波咩料先
廢LIN肥西馬仔依D跟本就上唔到大枱, 波都控唔掂
福仔把握力又係海鮮波
軌有世三, 妓有山神, 鏝有施華迪布尼耶穌, 熱有簡尼艾利艾歷神
曼有邊個CARRY到隊波? 廢老傷左邊個擔到大旗?
今季踢得較好果4個全部摩佬買番黎
屎波寧鍾斯肥西廢蘭尼廢LIN依D前朝妖孽唔通一季可以賣得走曬搵到人黎頂?

38就中堅
39好似係中場

係下半場食撚左屎咁

拎作客同主場比
熱狗主場都唔知連勝左幾多場
似我地場場SUPER咩

不敗 勝率90%

祖記時代的亨利

摩佬洗既錢有邊個交唔到貨?

福都carry咗好多場la

馬達 mk 伊巴 馬仔 福仔

要咩類型都有 但進攻黎計成季只係打到一兩場好波

你估椰子冇錢咩
冇人來咋

講到明話留力 成隊又唔攻 踢埋啲西波 好明顯領隊問題

老老柒柒, 熱狗果場輸少過兩球叫執到
咪話無志氣, 有志氣都要面對現實

mk拉匀成季同lin無乜分別

又講錢 作為球迷 如果隊波唔係用錢柒到列斯咁 我覺得無需考慮

只有英超隊拎晒歐聯歐霸+嗰兩隊冇前四
嗰兩隊+前三有得踢
咁樣第四先至冇得踢

呢堆友一日起度 你叫C朗番黎都踢唔掂

收皮啦你
下年無你分踢

都係果句
今季點都好 就算最後攞到歐霸盃
點都差過V92 14-15 第一季
V92 起碼有兩段6連勝 揾到個4141 form
主場成績top3 前6對決第1

今季到而家都未揾到best form

如果無歐霸盃就徹底<<V92 時代

但我堅信摩二季會成功
睇下摩夏天點執隊波

今年其實有啲無運 成日贏變和 我曼今年既骨幹根本就係新買4個+hehe+華西 仲想點

肥西d罰球同角球個射姿愈黎愈怪
好似剩係識用腳內檔盪西波
連射波都唔敢腳面

今年無前四無歐霸
連下年歐霸資格都無
真係可以話係最後通牒
下年再無歐聯真係即炒
講真今年對波比起雲92都係好咗
都仲未係爭標水平

佢後期最叻尼樣

唔緊要啦 曼聯出年咪繼續打歐霸

等睇摩佬落地獄

贏咗聯賽盃 點都有歐霸

踢咩都好 無你分

無記錯好似足總杯先係

老實講有睇過費sir年代嘅都想隊波打進攻足球 但過去幾季隊波冇哂火畀邊個教都冇咁快踢得起啦

算鳩數啦，成班盲反lin,mk,mata隱型就無視

仲悶過雲92第一季
9踢個波上去

Both+ 第5+ 體育精神

其實贏車狗果場隊波食左咩春藥
場場都踢到柒下柒下又hea
係果場特別勁

mata隱型
mk係廢 lin都唔會係勁

係咪想摩狗一上任就四冠

柒左咁多年, 都唔爭在呢年
就算無歐聯踢都唔應該炒摩佬, 我都信下年會搞得掂
如果連摩佬都炒, 仲有邊個教到?

係咪要成隊都換晒先識踢呀
一個領隊就係要可以幫到現有人腳成長
同再買人去補強
干地執摩佬隊波 有冇換晒成隊波？
摩佬肯定有好大責任
前4真係好抵要求

咁我寧願要盃
呢隊西波真心有排執，太多中游球隊實力嘅球員

大家想邊個教？

啱啊，斷完腳第一季打得廢就應該賣啦，我曼咁撚勁

爺爺十幾年都有歐聯踢wor

你老母就妖孽
咪撚賴啦 呢堆人腳點會前4都冇
最多話未適應新打法 但講撚到人腳咁廢真係on9

車仔幾多線呀
同埋人腳冇得比
人地有世三迪狗簡迪
仲要冇乜傷患

費sir

所以咪話點都會比多年
隊波問題唔少
但接受唔到隊波連續三年無歐聯
假設今年咩都無

有冇人解釋到點解c朗同月巴差咁遠 大家同一個師父

咁班友要為左女隊醫迫宮有咩辨法
李城都可以護級變番中遊唔通又通雲事?

摩佬係值得俾時間 睇下今年個失球數字同輸幾多場波先 和咁多場其實都只係講緊中間好多場欠運 射極都唔入 下季入多一兩件同踢走細緊盲呢兩個後防毒瘤 再改善埋進攻應該有力爭標

C朗自己keep得好 月巴就算啦

雲爺爺!

轟班友擺明唔妥摩佬hea踢, 本身夾慣夾熟好好多下話

C朗keep住操同跟足曬營養師指示 睇月巴個肚腩都知咩事啦

心態

睇下個肚仔都知咩事

佢個踢法其實堅啱曼聯

仲有爭四

今日兩閘唔俾上. Mk Mata 要守wing back. 無俾阿記爆呢點做到

到轉守為攻無兩邊 加埋馬仔要單挑幾個。所以要入波有難度

輸一球符碌 同一球中堅唔識守。

雖然好難 但真係要靠馬仔成才 依家隊波有少少突破能力真係得福仔

今季最慘係把握力弱同領先後成日不思進取，前者真係唔關摩佬事。

話晒都雙冠王叫緊胡，真係咁多人寧願前四>捧盃？

On9,曼聯人腳好差？
你摩佬一早唔玩輪換 c拉成日只踢垃圾時間
Mk歐霸首回合贏到3粒 次回合仲出搞到傷左
傷完未好過
福 馬 呢d勁小時間可以踢前鋒
場場都伊巴 一早做好輪換 同比新仔踢下唔好要人傷到無晒先谷黎踢
仲有小豬無啦啦3月放
4條友輪住中場3個位，寧願卡膠7日踢3場
都唔分場比小豬
呢d咩玩法？用殘球員 部分球員失去信心擺明關摩佬事

利申返先，無話今季要炒摩佬

摩佬都炒埋搵邊個接手？成隊波有一半都係無態
條防線唔執執佢真係囇條 史波零衰過維園呀伯
廢lin 完全係搞笑 波都未控掂
諗定ddg 走埋 就係咁先